人中之龍Online

有無巴打等緊？

入唔撚到game嘅喂

真島大哥

唔係聽日出咩?

港台咁受歡迎都冇中文

SSR真島

玩左陣好似唔錯wo
一開波送2隻SSR加40抽
不過有冇得同fd協力一齊玩?

SSR券中左冴島

之前事前登錄左話有野送
用返之前email login就可以!?

屌 用撚錯咗email事前登錄

今日出了

一開波有SSR送

宜家有冇真島桐生呢d抽？

集集都有玩

有真島 但好似未有桐生

理想 : 可以用手機暢遊神室町, 接近原版既戰鬥
現實 : 垃圾抽咭GAME唔夠一年就執柒

起碼佢好似原作有得溝女

PC版同手機版有咩分別

3選1果度已經會出到其他SSR

係咪起碼3sSR先開局？

Pc 要日版windows 先得， 唔洗諗

一開始已經3選1+臭雞遙+SSR卷,中多隻已經夠一隊,刷唔刷自己鐘意

唔使再DL有得就咁刪DATA，
即係叫你刷
不過都剩係得真島

事前登錄係咪有遙送!?

我只求有真島就開局

人人都有

禁左個掣down左980mb野
down完都唔知down左啲乜

有首抽排名未

抽晒D石同卷先中真島，算了唔刷了

真島第一
咩城第二

Gamewith

抽十抽 除左送果隻 中多2隻 但唔中真島

哩隻game唔叫龍如仲會有咩人玩

人中fans 都夠

幾好 又有故事當學下日文 不過遊戲性就差啲

gameplay 好垃圾

睇而家既反應, 包括日本5ch嗰邊, 隨時有9成以上fans唔會玩
N年前既彩芒機玩法夠膽死今時今日攞出黎,
擺到明係超低成本昆水作

聽日DL隻人中木村試玩版好過啦

用 VM 裝日版 windows

即係好似蒼騎既國戰要定時間咁大穫

真係垃圾game, 自動卡片， 好on9, 浪費左個好題材

有事前登錄。但點先攞到D野同擦首抽。冇中文唔識整。。
遊戲性好似普普通通唔係好好。。

遊戲性唔掂，有啲失望，開部ps4 玩算了

ssr % 好高

end game

係咪叫極道之龍m?

唔係 an機去qoo app

有無咩公會可以join

限體力,唔想玩

點轉助人？
我想掛真島比人用

都叫幾易中 抽埋兩個step就揀真島

任務個度
禮物盒下面

有冇連登公會俾我加 ？

我開左個公會叫LIHKG, 有興趣可以入

已入

暫時玩到咁 都幾穩陣 打到第十二章都叫頂得住 曜日超級都輕鬆過

打錯 第十一章
雙真島真係痴線

救命
卡 7章 boss

你有咩卡呀？
Btw可以加我fd 掛左真島 雖然得60
ID:b56hanab

無野了, 之前太少攻角

頂 我差呢關 硬係唔夠快 隻boss心屬又回血 我隻冴島又唔大力

原來咁容易抽到好野，呢個算屎

發覺好多關最難既關隻boss都係心屬
主線最尾果關 外傳同日常最尾果關都係
剋住真島
好彩用暴力輾過哂

咁快就打到咁多章 我先岩岩起手

以為好似 PSP 果隻 , 點知係CARD GAME....

點解我無你講嘅2隻SSR同40抽sosad

2step之後邊度揀？

要抽到step6先有得揀ssr

係咪狂刷強化石

公會full咗，有無幽靈玩家可以畀個位嚟加入？

公會仲有冇位呀？

公會仲有2個位

ID:久利生公平 申請左

收了

悶到 半個鐘del

公會戰幾正
暫時 我用SSR花做LEADER，遙同真島加埋伊達真
輕鬆打

入左公會未

打贏唔難，個個玩家而家都攻強守弱…

公會戰係鬥多真人，對面無真人10分鐘都打完

公會暫時滿

打完主線已經無野做....隻GAME本身已經悶..又無活動又無新角抽...SEGA真係浪費呢張好牌

6step嗰張SSR要重複嘅SSR定新SSR好？

新ssr

入左公會，但想退，次次得果5,6個真人打連合戰
呢度公會如有位可JOIN

暫時未有位

重複咗嘅SSR可以點用？

覺醒用

想入公會
排

公會有1個位吉

Requested, thx

用晒六個stage，十抽券，而家得五隻SSR，好撚黑。仲要有一隻係開頭揀，兩隻遙，即係實抽得兩隻

剛發現仲有隻stage 6保底抽

有保底幾好

6號有更新

唔係呀嘛 大倒退出隻卡Game
你話好似Ps4入面個幫會戰都開心少少呀 加D建設元素 外觀元素 會唔會點都好玩過純卡Game